hpv疫苗打邊隻好

卉妍康同加衛苗
前者針對性高d 保護期長d
後者抗原多d比較廣泛 仲要有四合一同九合一揀

聽講如果屋企之前無hpv病史 卉妍康都夠用
想問大家多數揀邊隻？

卉妍康係呀漿代言 加衛苗係呀sa代言

有過性行為未？

有分別咩？

即係有啦